長情係一把雙利刃...

長情在相戀中是一種幸福 那如果是單戀？那就是讓你感到千刀萬剮的

打破零的回應

巴打move on la

完全係後者

你錯啦 最慘係得一個長情 另一個唔係

戇鳩仔先玩長情，人地當你傻鳩咋

今日仲好有自信地以為放低左佢...但一見面 縱使一秒間略過都好 情緒兵敗如山倒般崩潰...

長情嘅人未必個個都有好結果
至少我無

加油啦巴打

雙面刃呀Ching

btw幾耐先算長情？

長情加暗戀

香港人面對緊危急關頭 我唔應該談兒女私情 但我想講我好攰...想搵佢同佢傾心事 想緊緊擁抱佢...想有個人可以支持我

長情，

係一把雙面刃；

信任，就像刀一樣，

我把它交了給您，

您可以選擇 保護 我，
但您也可以選擇 捅死 我；

阿！！！！！！！

開心啲啦

學習下愛你自己多啲先！

same
我知道佢一定會上街
想提佢一定要自己小心
想保護佢 唔希望再有咩事發生喺佢身上面
但係望住個contact，完全唔敢send message畀佢

same

我都係

單方面長情就無意思

無人珍惜

再問自己係咪要等...